[
    {
        "number": 1,
        "question": "Bilakah nama rasmi Malaysia tercipta?",
        "answer": "16 September 1963"
    },
    {
        "number": 2,
        "question": "Siapakah Perdana Menteri pertama Malaysia?",
        "answer": "Tunku Abdul Rahman Putra Al-Haj"
    },
    {
        "number": 3,
        "question": "Bilakah Tanah Melayu mencapai kemerdekaan?",
        "answer": "31 Ogos 1957"
    },

    {
        "number":4,
        "question": "Berapakah bilangan jalur dalam Jalur Gemilang?",
        "answer": "14 jalur"
    },

    {
        "number":5,
        "question": "Apakah tema kemerdekaan Malaysia pada tahun 2015?",
        "answer": "Sehati Sejiwa"
    },

    {
        "number":6,
        "question": "Apakah sungai terpanjang di Malaysia?",
        "answer": "Sungai Rajang"
    },

    {
        "number":7,
        "question": "Apakah bunga kebangsaan Malaysia?",
        "answer": "Bunga Raya"
    },

    {
        "number":8,
        "question": "Apakah nama bendera Malaysia?",
        "answer": "Jalur Gemilang"
    },

    {
        "number":9,
        "question": "Nyatakan rangkap ke empat untuk Prinsip Rukun Negara.",
        "answer": "Keluhuran perlembagaan."
    },

    {
        "number":10,
        "question": "Pada tahun ke berapakah Sabah dan Sarawak menyertai Tanah Melayu untuk membentuk Negara Malaysia.",
        "answer": "1963"
    },

    {
        "number":11,
        "question": "Siapakah yang digelar Bapa Pembangunan Malaysia?",
        "answer": "Tun Abdul Razak Dato’ Hussein"
    },

    {
        "number":12,
        "question": "Siapakah yang digelar Bapa Kemerdekaan Malaysia?",
        "answer": "Tunku Abdul Rahman"
    },

    {
        "number":13,
        "question": "Siapakah perdana menteri Malaysia yang ke-8?",
        "answer": "Tan Sri Muhyiddin Yassin"
    },

    {
        "number":14,
        "question": "Apakah menara berkembar yang tertinggi di dunia?",
        "answer": "Menara Berkembar Petronas"
    },

    {
        "number":15,
        "question": "Siapakah Yang di-Pertuan Agong pertama Malaysia?",
        "answer": "Tuanku Abdul Rahman Ibni Almarhum Tuanku Muhammad"
    },

    {
        "number":16,
        "question": "Berapakah bilangan laungan “merdeka” yang dilaungkan oleh Tunku Abdul Rahman ketika pengishtiharan Tanah Melayu?",
        "answer": "7 laungan"
    },

    {
        "number":17,
        "question": "Apakah tema Hari Kebangsaan pada tahun 2021?",
        "answer": "Malaysia Prihatin"
    },

    {
        "number":18,
        "question": "Apakah gunung tertinggi di Malaysia?",
        "answer": "Gunung Kinabalu"
    },

    {
        "number":19,
        "question": "Apakah kereta buatan Malaysia?",
        "answer": "Proton / Perodua"
    },

    {
        "number":20,
        "question": "Bilakah Hari Malaysia?",
        "answer": "16 September 1963"
    },

    {
        "number":21,
        "question": "Apakah tema Hari Kebangsaan pada tahun 2022?",
        "answer": "Keluarga Malaysia Teguh Bersama."
    },

    {
        "number":22,
        "question": "Siapakah Ketua Negara Malaysia?",
        "answer": "Ketua Negara Malaysia ialah Yang di-Pertuan Agong."
    },

    {
        "number":23,
        "question": "Berapa lama tempoh pemerintahan Yang di-Pertuan Agong?",
        "answer": "Tempoh pemerintahan Yang di-Pertuan Agong adalah lima tahun"
    },

    {
        "number":24,
        "question": "Bilakah tarikh Rukun Negara diumumkan?",
        "answer": "Rukun Negara diumumkan pada 31 Ogos 1970"
    },

    {
        "number":25,
        "question": "Rukun Negara diumumkan oleh siapa?",
        "answer": "Rukun Negara diumumkan oleh bekas Perdana Menteri Malaysia, Tun Abdul Razak."
    },

    {
        "number":26,
        "question": "Nyatakan lima prinsip Rukun Negara.",
        "answer": "Prinsip-prinsip utama Rukun Negara adalah Kepercayaan kepada Tuhan, Kesetiaan kepada Raja dan Negara, Keluhuran Perlembagaan, Kedaulatan Undang-undang, dan Kesopanan dan Kesusilaan."
    },

    {
        "number":27,
        "question": "Bilakah tarikh pembentukan Malaysia?",
        "answer": "Pembentukan Malaysia pada 16 September 1963"
    },

    {
        "number":28,
        "question": "Namakan Perdana Menteri Malaysia yang ke 5",
        "answer": "Tun Abdullah Ahmad Badawi"
    }

    
]
